改裝交通標誌路牌做盾

動漫節又到，我想cosplay Brad Pitt呢個造型

個盾同街邊路牌差唔多size，用來改裝就啱曬，但拆街邊路牌犯法既，可以去淘寶買就唔犯法
路牌前面有兩個洞，正常用來上螺絲既

響個洞度穿條索帶過去，再響第二邊上粒螺絲帽，條索帶就會固定

好似咁

再噴黑塊路牌就真係成個Brad Pitt咁型

玩開cosplay都知cosplayer最煩兩樣野，第一就係裝備好貴。咁樣改裝個盾就超平

第二就係未到會場之前變裝，響街度比人見到真係會好柒。呢個方法咁簡單，可以去到會場先整，就唔怕響條街度出醜啦

加塊海棉拖住仲正

727元朗捉精靈

726機場見
727元朗捉精靈

咪撚拆Stop sign

幫手推

提示：交通標誌好多前朝遺物 仲用緊舊字體
呢啲拆一個就少一個
唔好拆呢啲啦

要用自己買返嚟啦

推

上網搵到間賣路牌既公司

粒絲帽用幾多mm?

你啱，有d會影響安全係唔拆得

揸車見地下有實線都應該要自己識停

你又有道理

但係唔好太高估香港司機D智慧

動漫節不流血不受傷

光復香港 時代革命

樓主覆一覆

push

要用就自己買啦